有人ig dm你，你會唔會好開心？

如果你出一個story，有人re你嘅story，你會唔會好開心？適用於任何性別

會

想加樓主 互D

冇朋友 冇ig......

既然咁多正皮，我會努力d dm人嘅！